今日解放軍俾人打左㗎戰機落嚟冇人講？

邊個咁沙膽？

原來係......

//On Oct. 5, the People's Liberation Army Daily reported that pilot Wang Jiandong (王建東) relayed encountering a bird strike shortly after takeoff. The engine's in-flight shutdown warning immediately began flashing, and the display screen went black.

一隻雀都打得落

有冇咁廢呀？！

鳥擊

解放軍打J還擊

大自然可唔可以解作皇天

一定係美國人訓練出呢
襲擊中國人民解放軍
神風敢死鳥攻擊

手足

有冇中文版睇